又一個例子證明好多香港人根本食量唔係食質

真係夠平嘅話
屎都會有人吹捧
不如60蚊買包麵粉溝水灌落個胃好過啦夠哂飽
睇兩登d食post同著衫post成日都笑死人

有加味精，好好味架！